發覺我開始對異性冇興趣

喺女性身上真係受過太多傷
開始唔敢再同女性溝通甚至相處
以前都會𥄫下女而家完全冇哂𥄫女習慣
懷疑自己有心理病
有冇人可以解答到我

利申：對異性冇唔等於對同性有

冇咪冇 一定要有？

你逃避依戀喇開始

轉緊gay

THIS

好多男人係搵到真愛之前都以為自己鍾意女人

又改撚左名

gay唔係心理病，你可以放心

我可以

Feel到呢度似會變gay post

咪單身一段時間繼續做自己中意嘅野，可能某一日你又會重拾對異性嘅興趣呢

Btw你都可以培養對同性嘅興趣，相信唔少巴打好感興趣

轉去無戀， 即不戀任何人類， 任何生物， 任何死物， 因為"戀"注定令人失望， 極度生望

轉去無戀

嘩
你淡煙巴d frd嚟

笑咗

對男人就真係冇興趣喎

認真答
唔係心理病

係一個轉變
我自己都係
會欣賞佢
不過已經無想一定要同佢一齊果種心態

做0仔囉

同我一樣
俾人傷得太多次
依家就算有心上人 都唔想追人 唔想拍拖
呢個情況已經有咗差唔多一年多了
利申 絲

好事黎嘅

好耐無拍拖 但對異性同性都無曬興趣係咩事

你只係未遇到有興趣嘅遮

唔關事，而係我對異性嘅性慾感覺到同以前唔同晒咁

我都好似係
典算

受過傷 先知道要堅強

有女主動,又令又乖咪又會狗沖
沒興趣係因為沒人鐘意你啊
利申：我都係咁諗，好累了

創傷性後遺

你個利申好此地無銀

巴打唔係講緊有冇人鍾意我呀
係講緊我對女人慢慢開始冇咗以前嗰種感覺

不是gay po

鍾意的未出現啫，出現左就會再瞓身9衝架啦

我A0就已經對異性無興趣點睇

gay根本係心理病 只係左膠太多
黑都變成白

識多幾條女再講啦
當你遇到鐘意既人時就會笑自己on9

cls

欣賞邊個

快啲走，我幫你頂住先

係咪想努力試下完成某d成就

怕第時平庸過一世

信我，只係因為你喺香港

如果你見到

點會冇反應

對方囉
仲可以有邊個

分左手嗰個？
仲欣賞黎做乜

唔係啦
我指新對象

哦
我明啊 有種麻木的感覺

你又明～😏
明d咩呀

點解唔明

個利申好似有少少此地無銀既感覺

THREAD